[火鳳]一句講晒 官渡定赤壁？

好撚多人屌赤壁 但係我覺得好睇過官渡好多

官渡
赤壁

火燒烏巢火燒故市呢part其實ok
但曹操/張遼開外掛 大師兄又無啦啦被暗殺 衰爛尾
赤壁就無好過咁濟

擺明官渡好睇啲！
四奇鬥智已經唔錯，加埋小說補完袁方同郭嘉的故事，真係無得同赤壁比

始終大師兄死得好on9

呢個係官渡入面最大嘅失敗，唔好再提

呂布之後官渡同赤壁都係垃圾

赤壁有賈興奮

官渡

呢個已經大炒官渡

官渡係亂咁收
赤壁係有頭有尾

官渡，大師兄條橋本來進可攻退可守
死得太急，不過都反映到你謀身邊人時自己身邊人都謀你

赤壁好似只幫曹解畫點解會中火攻
其餘都係演義，三分天下有默契
係講到諸葛唔殺曹因為怕之後唔夠周瑜抽勉強保住周瑜個赤壁地位
反而前面長坂坡火顯心跡重好睇

官渡好睇，因為天地風雲，四象為正，龍虎鳥蛇，四象為奇………

得罪講句，剩係講人妻曹對袁方個場，赤壁點比

一箭三鵰應該係城下一聚之後最好嘅計
赤壁可以收收皮

睇到吳軍所謂奇兵嗰堆船就心諗做乜鳩

同意巴打講袁方三把火好正

大家興奮嗎？

呂布死左之後d大戰都係麻麻

我反而最鍾意係龐大軍師個連環計
三奇同二公子四個人都要出齊先拆得掂

今集真係好爆
等左咁耐居然話八奇係真趙雲

官渡啦
賈興奮真係仲衰過關家姐

官渡係衰個尾，曹操咁都唔洗死